開花 唔係咁樣開

#手足投犒

可以吾好次次都話「開花」....，一黎吾係陣地街坊都無得跟，咁樣街坊出曬黎，開吾夠一陣花就跑走曬，屯門又大，點cover....點追
可以係叫集會等，即係好似和你lunch咁，開始人多，就可以快閃遊行一小段，你地自己走去開花就得
我吾係屌，只係我每次係屯門做街坊都遇到呢個問題
希望大家小心

👆Forward手足投稿
👆記得申請不反